如果今晚斷網或者通訊設施中斷的話大家有咩準備？

大家當我夠噏又好點都好
我術數撚黎
推測今晚嘅通訊設施會中斷大家打算點做？
有咩後備方案

推

hk byebye

除咗通訊設施之外仲有圍困同交通中斷
導攻大量死亡

全民上街打鳩佢老母啦

無咩好準備, 香港收皮啦

利申：唔識it
求大家幫忙

go out then walk run shop.

朝早跟番各區開花嘅地點集合

都要確保消息準確你先可以減少自己一方嘅傷亡架

我記得之前有手機對講機app
可以斷網都繼續用
但係起有限嘅距離
大家快down

呢個app支援藍牙
3g都好快
大家幫我傳出去

對講機

推

要想多幾方面

想多些後補方案 冇壞

推啦
今晚真係會因為消息靈通死好多人㗎

好

如果出緊急法斷網 聽日全香港被擺工

但都要捱過今晚先架
盡量要減少手足傷亡呀
少一個就係少一個

上連登

點開番都要有資訊架

斷網呀
屌on9

斷咗網仲可以send訊息，有冇咁把炮？

之前開過post討論

大家試用下先
做好兩手準備呀

唔係會唔識用
記住先試用
我就係唔識用嘅廢柴垃圾

試用左先
確保識用
即使都是我真係鳩噏大家識用都冇損失

消息中斷真係死好多人㗎

大家幫幫忙啦

已經feel到個網唔掂

好認真架

連登已經斷斷地

快叫身邊朋友學用

無network無得work from home

SHORT WAVE RADIO

內戰緊

出街

Down定先！

開始了。。。

快down spread 開去

唔單止要down呀
要知點用

斷網方案

send 唔到email都收皮啦

起義

即刻落街囉

唔通瞓醒去返工？

即刻落街都要有資訊架
快叫朋友down
家下呢個政府咩都做得出架

中大同學要保cctv呀

我驚班狗今晚封鎖消息趕晒d記者走大屠殺中大同學

我睇盤今晚咁多人死係因為消息中斷同堵塞去路
我驚係中大同學仔呀

中大同學要無論如何都錄影呀

中大見

中大嘅朋友

唔好呀

好驚呀

radio

應該connect埋啲港豬

down 定walkie app, 全面武裝，地區性開拖，燒曱甴

斷網就返工都冇嘢可以做